美國政府根本就唔撚敢同唔會去取消香港關係法，我今日先明白

侵侵始終都是商家佬一個，可惜啦

大家真係信英美咀炮？

講到佔中案係政治起訴咁，但又唔將被起訴者定性為政治難民繼而提供庇護

佔中發生五年來，英美有冇為香港人權做過一件實事？為人民幣就有

樓上兩隻五毛

你呢d仆街又係度屈毛

擘大隻屎眼睇清楚trump啦
人地當你係隻棋咋
冇咗香港呢個後花園，點走資呀，d錢點換美金呀
唔係唔想佢取消，係冇可能呀傻仔

點解冇歐美國家制裁呢個國家先?

單純取消香港關係法冇用架
係要經濟制裁同貿易封鎖果時, 先會見到取消香港關係法帶黎既後果同效果
如果美國已經READY好將中國同香港打成北韓, 連有錢都買唔到奶粉,CPU顯卡電腦既時候, 佢就唔撚會考慮咁多, 即做
好明顯美國仲未打算對中國玩貿易封鎖

21世紀各個國家都互相揸住大家春袋，根本是但一個死都好大獲，唔似得以前話開你拖就黎料，要美國搞中國不如等支爆好過

yes

全球化
人員，資本自由流動 的惡果

以前白人係世上第一等民族
但將自由平等放埋係班垃圾到
比人有機可乘

相互揸住春袋=取消關係法帶黎既損失係對等
好明顯而家係唔撚對等

取消關係法之後, 民主國家對中國實行經濟制裁,貿易封鎖
成個中國會被癱瘓,各行各業無法正常運作, 冇得洗黑錢同走資,中國亂撚到柒彩
民主國家就冇得CAP水, 洗黑錢, 賺少好多
跟本唔撚對等
民主國家係揸撚住中國春袋同喉嚨
中國只係揸撚住民主國家鳩毛同銀包

我勸你都係快D走

屌, 係時事台都比電腦台巴打狙擊?
打成篇野咁撚多字,為左節省時間懶得打埋果個字好合理姐

你同我講無用，你同幾萬個係你屋企門口排緊隊嘅巴打講

BTW 我係飲食台嘅巴打唔係電腦台

屌你老母侵狗